賓福特升到班 表演由新屋嶺裸跑到警總

唔想看富鹹踢英超

兩隊都踢到垃撚圾咁
不如一齊降班算啦

真

照跑啦
最多唔洗祼體